\beginsong{20 di Aprile\tiny\\20 de abril}[by={E. Perez Lopez -- I. Castro Barba -- C. Soto Cobos -- C. Cuenca Lazaro -- A. Garcia Gonzales -- G. Martin Oscar -- J. Hernandez Cifuentes -- I. Martin -- G. Jeves Gonzales -- G. Carletti}]
%\transpose{+4}

\beginverse*\nolyrics
$\star$ \[D- D- F C] \rep3 
~~\[D- F C C]
\endverse

\beginverse
\[D-] Venti d'A\[B&]prile \brk del no\[C]vanta
\[F] amica \[C]mia \brk come  \[D-]stai?
\[D-] E ti sor\[B&]prende \brk che ti \[F]scriva
\[B&] ma tanto \[C]tempo \brk è nor\[D-]male.\smallskip
\chordsoff
Sai ero qui \brk da solo
e ho cominciato \brk a ricordare
mi ha finto \brk la malinconia
e ora ti devo \brk parlare.
\endverse

\beginchorus
\[F] Poi ricordi ancora \brk le \[C]notti \brk e la capanna sul \[D-]mare
\[F] gli amici poi una \[C]vita \brk ancora da co\[D-]struire
ma il \[F]tempo \[C]va ve\[D-]loce \brk e non ri\[C]torna
e i ri\[B&]cordi \brk sono \[F]spine in fondo al \[C]cuore. 
\[B&]Sì! \[$\star$]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Adesso dimmi \brk di te
magari hai già \brk dei bambini
e come va \brk con quel tale
spero che sia \brk divertente.\smallskip
In realtà \brk come sempre
continuo con \brk la stessa vita
la musica non \brk mi stanca
e a volte mi \brk sento vuoto.
\endverse

\beginverse
Scusa ti devo \brk lasciare
rispondimi se \brk lo vuoi
e spero che \brk le mie parole
sconvolgano \brk la tua coscienza.\smallskip
Ora ti ho già \brk detto tutto
a presto \brk se cirivedremo
continuo \brk con lemie canzoni
e tu continua \brk coni tuoi sogni.
\endverse

\endsong
